{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292622880/ulsan-yeongnam-alps-dazoa-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699113038356&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640590&selectedRatePlan=385228414&expediaPropertyId=71613215&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 다조아"
    },
    "text": "蔚山　嶺南アルプス ダジョア\\n\n大韓民国蔚山広域市Ulsan蔚山広域市蔚州郡上北面アルプス温泉2ギル3\\n\n蔚山嶺南アルプスダジョアでの宿泊は蔚山で卓越した選択です。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 宿泊施設は計16の客室で構成されています。 チェックインは19:00から可能で、最低チェックインは満21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 しかし、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、身分証明書に写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 また、満21歳からチェックイン可能で、ペット同伴の宿泊はできません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内にも無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は施設内でセルフ駐車できますし、指定喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアは大韓民国蔚山広域市の蔚州郡上北面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアではWi-Fiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアでの宿泊には何か制限事項がありますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアでの宿泊には新型コロナウイルス関連の制限事項がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアは何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアではペット同伴での宿泊はできますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアでは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しています。また、客室内にも無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアでの駐車はどうすれば良いですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスダジョアでは施設内でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスダジョアには喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、蔚山嶺南アルプスダジョアには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 566
    }
}